咩台無限上網抵用，每次出去睇唔到tg搞唔掂。

出去睇TG好心 太空機加太空卡啦
同日常用嗰部分開

儲值卡每個台都有選擇

SMT$88 2M
支移$88 2M

用緊 支移動（菲律賓）

想for埋平時用呀嘛

部機有冇得2SIM
有可以買張同你而家唔同台既年卡
收唔到即轉 好方便

Cmhk

做緊你講嘅野

sunmobile 好似168 真唔限速 冇限數據

有